法國阿狗專迷垃圾 eg. 義和b/新樂高/普渡/贊仔

韋輸牙 冇頭髮的查馬克 等等

2和b高汁喎青

Yes

莎格娜

全盛勁到仆街wor

吊梨牙普子貢高汁刀on list

傳中唔洗儲氣先講

專迷啲辣殺真系笑死禾

事實係rubbish

英冠料

樓主條移動核反應爐講出黎好有說服力

p.cech

典呀熱狗